成日都唔明點解大家要針對利記，只係有少少誤判大家就猛咁話係黑哨

今年好運做到榜首就要俾其他球迷扭曲事實真係好慘

係 成班怨婦到

唔係怨唔怨既問題
係佢地唔抵得利記而扭曲事實

利扭曲埋條越位線添

好過49000拎晒d著數跟住吊9人雙重標準

少少誤判？ 屌你老母 無恥到你呀

Liverpool have scored 11 offside goals this season and been awarded 9 penalties don‘t forget they have profited from two errors from both Everton and palace goalkeepers.

If they don’t win the title that has been gift wrapped by Scudamore then the whole football world will never stop laughing at them.

自問我地利迷都無得罪其他球迷 (假利搞事唔計)
又俾成個球壇迫害咁多年
今季我地攞英超球證誤判又入我地數

唔計！誤判要怪就怪球證

利post總會有49000份
真係屌你老母49000

仲忙過阿寶

屌你老母拉莫斯

講利總無啦啦拖埋獌落水，反利又一定等於獌，邊個怨婦呀

今季隊飛都有試過啦

屌你老母收皮啦死猁狗 自己4424又搵曼黎轉移？

比獌狗洽到個心理陰影大過佢老母個乳頭